湯怡同余香凝，你揀邊個屌？

兩件都係臭雞，
你會要邊個西？

正。湯
負。余